[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

借朋友ac

麗晶現時物業管理為主瑞安物業管理有限公司
住以下屋苑既手足要小心
尤其聽日荃灣尚翠苑！！

拋磚引玉，如有起底，歡迎補充

麗晶花園（觀塘）
› ...Web results房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

天頌苑（天水圍）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

富強苑（黃大仙）
› ...富強苑 - 房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署

尚翠苑（荃灣）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

寶盈花園（將軍澳）
› ...房委會物業位置及資料| 香港房屋委員會及房屋署| 香港房屋委員會及房屋署

善明邨（調景嶺）

洪福邨（元朗）

彩蛋：
瑞安董事梁銘鴻同浸大好撚friend

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自膠 補返link

麗晶花園（觀塘）

天頌苑（天水圍）

富強苑（樂富）(改返）

尚翠苑（荃灣）

寶盈花園（將軍澳）

善明邨（調景嶺）

洪福邨（元朗）

好

撚

重

要

呀

自推

推呀

推

Push到全部擙物業管理

再推

撚嘅物管點止一間

所以全世界都可以查下
自己屋苑今年個間物管背景係咪紅底

罷交管理費，齊齊換物管

荃灣尚翠苑住客可以落定去

仲有沙田翠麗花園

呢度寫另一間 係咪沙田上水都用唔同公司？

守住個入口

因為沙田個唔係居屋 你上房委會唔會有
北區呢個唔關事

i see 我見佢地區有寫埋北區+新界東

尚翠好似換左管理公司

換左中海外

冇利是

Push

光復香港，時代革命

上海姑爺
佢一早已經想賣盤
不過冇人肯接
新昌咁撚霉都賣到係瑞安賣極都賣唔出

瑞安呢間撚屌公司,月中就出信追管理費

pish

求建制業主立案法團list + 光復遊行

唔該巴打 我更新一次個list

手足 趁大家仲得閒睇手機
更新一次個list
對唔住各位 尚翠苑唔係瑞安物管既
加咗康盛花園 同巴打提供既沙田翠麗花園

麗晶花園（觀塘）

天頌苑（天水圍）

富強苑（樂富）

康盛花園（將軍澳）

寶盈花園（將軍澳）

善明邨（調景嶺）

洪福邨（元朗）

翠麗花園（沙田）（巴打提供）

商場：
南山邨商場

push 炒撚哂佢